香討班人 真係唔肯接受現實 痴撚線

香討啲人 唔肯接受現實
你同佢地講冇政治信息既真相 佢地都會話你係廢青黃絲,洋奴
而且只要講中國不足之處 或者中國負面新聞 就算新聞來源係香港電台
佢地會叫版主block 你

你試下加返個人評論先

好人好者上鄉討

啲版主不嬲係有政治任務。

痴撚線 採佢都傻 根本係唔肯接受其它人意見

有咩資格笑人姐
呢度咪一撚樣

1000步笑50步

如果佢版規真係有寫明你又唔肯做，咁你同華為通伊朗罵返美國有咩分別

你又何嘗唔係

你仲痴線
同班on9玩認真

肯接受現實嘅就唔係香討啦

肯接受現實嘅就唔係連登啦

成班生番

香討班人：連登班人 真係唔肯接受現實 痴撚線

[港奸系列] 香港網上第一個五毛版主 - 辟易

已經無法編緝

開過post

想撚五毛去明報、蘋果啲新聞度啦
起碼唔會怕畀人BAN。

求其加個講咗等於冇講既評論咪得

所有 post 最尾都加句 , 「若然屬實 , 中國或成最後贏家」